屌那星，老母真係想冇孫抱㗎啵，supreme都唔比我買！

屌，冇supreme點cow女啊

有冇EasyBoot?

矛
屌那星，得對柒閪k-Swiss

K Swiss 潮童先著，你唔簡單

咪玩喇 清
冇對Tb MMD easy 點叫潮啊

冇錢買supreme 比個仔
學咩人生仔

著住superme先

啱啱buy 咗 superme 型到核爆`(*∩_∩*)′

d囡囡出哂水，快d買啦清，做緊特價└(^o^)┘

屌喇，著緊女人街啲垃圾咋

邊度買啊清？

屌那星，我貼紙都買唔起😫😫😫

市場有牙，巧型架 \(╯-╰)/

cow死囡😎😎

champion咪算囉ching

食唔到高汁女啊

真！

著菊花牌啦 sup乜鬼已經out左好耐

呢件都買唔起
老母剩係女人街執啲辣殺比我

supreme out曬喇